睇完popo訓話理大留守者段野真係覺得教育好重要

覺得有d可悲
人蠢就要多讀書

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊